習近平：中國要以法律為武器，決不走司法獨立的路

【習近平：中國要以法律為武器，決不走司法獨立的路】

然後要將香港人引渡去中國。

／他指出，要做到自十八大以來提出的依法治國新理念，首先是要堅持加強黨對依法治國的領導，必須堅持「黨領導立法……，健全黨領導全面依法治國的制度和工作機制」；推進時，更須堅持走中國特色的社會主義法治道路，「要從中國國情和實際出發，……決不能照搬別國模式和做法，決不能走西方『憲政』、『三權鼎立』、『司法獨立』的路子。」習近平多次公開否定憲政和三權分立，但直接否定司法獨立則屬罕見。

國際方面，習近平表示，中國要參與國際事務，「必須善於運用法治」，「在對外鬥爭中，我們要拿起法律武器，佔領法治制高點，敢於向破壞者、攪局者說不。」而際此變革時期，中國「要積極參與國際規則制定，做全球治理變革進程的參與者、推動者、引領者。」／

生番

堅唔堅啊

唔明佢講咩野！

法律只係工具，只有方便到自己既時候先會講法律

中共式中文真心頂唔順
「必須善於運用法治」，「在對外鬥爭中，我們要拿起法律武器，佔領法治制高點，敢於向破壞者、攪局者說不。

運用法治
拿起法律武器佔領法治制高點
佢究竟講緊咩
每隻字都識，拼埋一齊同亂碼冇分別

支那中文=狗吠

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

我話ok就ok

好易名姐 練下 知己知彼 百戰百勝

又想講人治 又想講 自己話事
但講唔出口

一味得個長字

堅決xxxxxxxxxx
維護xxxxxxxxxx
實踐xxxxxxxxxx

後面堆字任砌

學納粹黨咁搞返個中國特色人民法院出嚟咪得

差啲唔記得左，中國每個法院都好似係叫人民法院

即係擺明人治

蚑那要以獨裁為武器，決定走蟈破黨亡之路

越來越痴線，幾時滅國

"法"係管治工具

成個理解同法家好接近

係咪姐係砌生豬肉？

刁狗又出醜

所以蟈好難跟得上國際規矩。佢嘅規矩喺佢最大。

終於癲左？

但係法家係人人平等wo

唔好亂講
法家核心係不別親疏，不殊貴賤
土共係我即是法

請問共產黨高層會否犯罪

有中國特色的法治制度

司法唔獨立你講乜撚法治

簡單啲黎講咪又即係帝制 皇帝話有罪 便有罪

法家對管治者點會平等？

結果就係法家

所以香港咪眼中釘

Rule by law vs Rule of law

用幾佰字講「我話事」

明明隻隻字都識 但佢既表達真係想點

簡單講句 球證旁證 連埋立法個個都要係我既人啊

所以而家某品牌比人搞 咪可以拎法律出黎
換轉番就會講外國勢不得在干涉內政

即係人大釋法囉，我話你錯就係錯

其實....條友真係唔識架喎

一句講晒，輸打贏要，黨就係法律

做官真係大然曬
兩句完全矛盾都講得出口

習:[ 我就是法律！]

呢個小學生知唔知自己up乜鳩

仲唔明？
1:用法律做武器
2:司法唔獨立
結論: 當權者本身就喺法律 刁總把口就喺王法

發神經

pooh帝俾人暗殺未

啲人仲話信支那法律
真係on撚鳩

所以話中共想通逃例係有原因 習帝要吸水打質易戰 又要將中國變返專權有利自己 班走資就話驚死先想香港keep住

説個笑話：中國法律

李家超有咩回應

我講既就係法律，6月9日廢除基本法行中華人民共和國憲法！

雜種憑乜撚野啊屌你老母

所以逃犯條例就係中共喺香港既最大殺傷力武器

第一次聽人將法律形容為武器

你哋唔好怪佢啦，人哋小學生，點會明法治

中國特色的社會主義法治

黨話你犯法就犯法

講唔出口正正因為佢自己都知冇道德高地

係美國譯為英文都唔知變成咩垃圾

正戇鳩仔喐啲就話我5毛

習近平我屌鳩撚七你老母天滅中共天津大爆炸之前美國俄羅斯核平北京

屌你老母，我估你又會話我係高級五毛有權講呢啲嘢

屌你老母臭閪講撚曬佢啦

根本你就係非黑即白嘅屈毛撚

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

澳藉Fxcking Chinese 一早已講過，要槍有槍，要炮有炮，要法律有法律

依法治國 朕即是法

反了, 又挾同外國際力搞亂國家

這個民族真的有病

呢個垃圾民族咁多年嚟一啲都冇進步過
用武器嚟形容法律係呢啲垃圾生蕃國家先至講得出

共產黨未日不遠矣

都唔係今日既事

某程度上, 佢仲on9個金仔

就好似基本法咁，佢自己寫出嚟，然後叫你熱愛基本法
雙非問題就話你香港人自己攞嚟，基本法唔會改/解釋，要立廿三條就搬基本法出嚟用，彈出彈入，永遠企係道德高地呃鳩啲無知嘅人

小學生治國嘅悲劇

即係對外民主平等國家 就用法律搵著數
例子 係美國用由美國人賺黎既錢請美國人既律師打9你美國人既政府
係自己國家就行人治

wut7yousay

講人治我就明 上面果堆字完全唔明up乜鳩

以法治國

現代版莫須有

支那邏輯：我侵犯你就冇問題，唔應該干預支那
你侵犯我嘅話就要用法律制裁你

公我贏字你輸，又贏

以法律為武器

邪惡軸心國

將法律視為鬥爭武器，咁就必定只會用喺佢眼中嘅敵人身上，必定會雙重標準失去法律嘅意義

你唔識就收撚皮啦 亂撚咁講

全方位控制, 連龍門都唔洗擺

同清狗高壓統治似啲

補返條官網link
真係義正辭嚴咁講明
黨話乜就乜
黨就是法律

香港嘛一樣，律政司犯法乜事都冇

屌你老母
黨大過法律咪姐係變返去商朝
仲未有天子犯法與庶民同罪

國有惡法，家有收規。

中國內部法制點變，都唔可以拎黎告外國人
成句野既邏輯都係痴孖根

笑話來的嗎

重專制過帝制 竟然喺現代出現

仲有皇法既?

無錯, 就係無

同帝制有咩分別

其實路就路，點解要叫路子？
自己標題都係道路，最後個路子有咩唔同？

不要拿法律當擋箭牌

衰過帝制
古時刑部可以審皇親國戚

司法唔獨立又要用法律做武器。。

小學生水平係咁上下

骨子裏依然係古代皇帝「唯我獨尊」嘅思想，幾千年都冇變過

依加咪攞嚟審政敵

其實佢所謂對外既意思係咪指
朝令夕改修法，大量捉境內外國人做人質，諗住美國咁樣就會就範

呢類濕鳩中文其實幾時開始有

搞咁撚多野，其實都係行番帝制。
不愧係中國人，骨子裡

大陸對於法律嘅解釋係用一套好仆街嘅理論：「法律是统治阶级意志的体现，国家的统治工具。」，你睇完呢套野，會好自然覺得人民就係要臣服「统治阶级」，唔會去諗Rule of Law果種價值判定、法律可以凌駕「统治阶级」。而且呢種係用極端不信任/黑暗嘅眼光去睇野，會令到個人冇左追求理想追求更加美好社會嘅心。
D人話係馬克思講呢套野，大陸變成咁馬克思有唔少原因。

手握武器？

其實真係唔止
大陸所有上訪，平權，都係事敗身死收場
他日真係住層樓無啦啦冧左，個bb食奶粉食死左，條女靚得滯比高幹子弟姦左
你稍為表達出忿怒都可能比黨拉去打靶
可能我地有生之年就會見到香港變成咁
我就真係笑唔出，連嬲都無力
我見到呢個咁既政權，真係得返恐懼

用D專有名詞扮高端，比人打下飛機姐以為是王者，不料卻是個青銅

佢講到咁白
港共政府仲繼續遊花園做咩

正

用法律射死你班港豬

支那狗 死咗去算吧啦

硬係覺得自己好撚特別 唔可以用人地果套
點都要加個中國特色合理自己做緊既獨裁統治
好撚難聽

小學雞治國

癡線國家，快啲滅國啦

行返帝制

秦代既法家

獨裁者風貌擺到上臺面

痴線㗎條雜種
仲顛過希特拉

二戰德國都係不停立法禁咩禁咩， 立完就拉9 d 犯事既人

傻撚左

if and only if 權鬥輸個陣

局長岩岩先至打飛機 ...
李家超：中國司法獨立排全球前1/3

佢都係照稿讀嘅姐，唔好咁mean啦

美國咁多大使館同人員響中東日日受恐襲/老粒威脅，佢嚇大架！
佢洗怕你中共捉人？共匪都𢦀撚尻。

皇帝法,仲叫人信佢
佢要你死就死呀
要行以為朝代既法律,仲送人中,冇撚野呀林病